兒登個熱門做乜鳩 ;0)

唔講以為上緊三男兩女

白痴仔，你失左憶？呢度係邊度呀？

sor 岩岩先醒起

樓豬肯定係第1日上child登

你好快俾人屌
因為兒登就係要鬥表黃 圍爐

明顯有PR公司做野

我屌你老母，你老母高潮啦白痴仔

港澳辦新支那狗上咗任係唔同啲

做緊嘢，要大家娛樂至死

又訓

革命呀

個燦神成撚日post J圖上熱門 好明顯做緊野
另外一個就唔知乜水 但念珠菌上腦

樓g走先

你講真話

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

捱埋支那肺炎 就冇人記得出黎抗爭
林鄭又WIN

又想重覆温水煮蛙
反佢老母

太明顯

上次有一次又係咁
又係用D咩睇女po
成個連登都係
跟住比人踢爆左PR公司做野

樓主快走，一陣又比人扣cctai

香港葉問 以一敵十

唔係要大家苦行 間中1-2個POST冇問題
但今日一望咁撚多J圖POST 好ON9
同埋好多中四學生POST 唔排除依個係兒登多ON9 陪個中四仔玩

二十個藍絲掂唔掂

抗疫費? nooooo
維穩費? 多多都俾

咁就要靠各位連登巴絲幫手啦

我幫拖
反佢老母